好想攬住班朋友大喊一場

我平時扮下假膠都係想個氣氛輕鬆下
我唔鐘意咩都咁認真討論
我想見住大家笑住咁傾計
我可以唔出聲淨係聽你地呻
我唔介意你地拎我黎講笑
只要你地開心
我柒下又有咩所謂

但我真係好辛苦
我試過坐喺窗邊唔夠五秒又返入黎
我好驚，
搵社工傾過
佢就話我只係一時move on 唔到
我屌
仆街含撚死喇

有時唔到自己控制
你唔理，件事都會繼續發生
好憎自己。

希望各位巴打健康成長
唔好咁易受人影響感情

點解我要係做避人個個

要死快d 去死喇屌你老母

屌你老母

支持？一齊屌7樓主

支持你

痴線完未

依家搭緊車出去搵朋友
但已經眼濕濕

救我，求吓你

救！！！

畀我屌屎忽就幫你

攬住我

笑左

Same

ho back, 矛事ge